鍾國斌：對自由黨發稿重申支持修例有保留

自由黨在6月9日的反修訂《逃犯條例》遊行當晚發新聞稿，重申支持修例。自由黨榮譽主席田北俊批評太倉卒，又指當時黨魁鍾國斌反對出稿。

黨主席張宇人回應指，當晚曾諮詢黨內三位立法會議員的意見，即包括鍾國斌，當時沒有人提出反對。

鍾國斌回應時表示，出信一刻他有保留，又認為現時最大問題是特首無回應市民訴求引起不滿，相信改革行會能解決部分社會上的問題。對於黨內有一名行會成員，他認為應該考慮社會責任辭去行會議席。

一定係啦 過咗成個月都唔講

想割蓆 冇咁易